最近被人工作如意辭咗職 儲咗30幾個 想試下全職炒股 有咩穩定又回報唔差嘅玩下

求財經台巴打教路

300幾個都未諗全職啦

炒住先 希望搵到份啱嘅工

直到大選侵都唔敢玩野住

大可放心allin落恒牛

你幾歲？有冇家庭負擔？

拎少少錢去旅行
返黎再返工吧啦

30幾個要穩定,應該一年比盡一1萬幾千回報係穩定

7.10 - 麥小姐追思會 ＠ 中環愛丁堡廣場 - 19:00~22:30
7.11 - 梁烈士公眾告別禮 -
7.11 - 油尖旺區議會夢遊 -
7.12 - 光復港大 守衛我城 -
7.13 - 光復上水 -
7.14 - 沙田區大遊行 -
7.27 - 紅磡土瓜灣大遊行 - 待確認
7.28 - 將軍澳遊行 -
隨時 - 抵制TVB -
隨時 - 美國聯署 人權民主法案 -

撤回修例 收回暴動 撤銷控罪 追究警隊 雙真普選
不割蓆，不篤灰，不分化

有信用評分之後 痴memo 遊行 上網講錯嘢 信錯教都可能扣你分
請不要再裝睡 行動吧香港人
記得簽聯署呀!!!香港人權和民主法案

捐款支持「香港民意研究所」讓數據說實話，讓數據揭真相。：

當你三萬人工樓下 30幾個你要all in
全職炒 年回報要大於100%先夠你生活喎
正路年回報大約20-40%
你肯定你做到？疊埋心水搵工啦

你個腦魔icon 搞到我有啲心寒

儲得好辛苦 著嘅食嘅都好粗 就係諗買樓 但發覺咁樣放舊錢係度唔多掂

無得撈lu

麵仔睇得起你
你以為跟佢搵食
包有運行

買架 hybrid 車做 uber

寒咩？叫你allin熊呀，工都唔洗揾

落馬會求其禁場兩倍個零鐘就收錢啦

一個叫牛 一個叫熊 姐係買邊邊

跳樓 人哋燒比我下話

明哂，買對家賺首期